貌似小例修補，潛伏大城暗動

貌似小例修補，潛伏大城暗動
有計劃用橫手，出賣香江
就算中共逼宮，全江將葬
還盼四方的人民，在槍聲中相碰

邊間教會？

不是教會，試改一段玩下

願意作都算OK啦